AdaBoost
zayıf öğrenici algoritmaların kullanıldığı algoritma paketi 
zayıf öğreniciler katsayılarda yaptıkları hataların diğer öğrenicide düzeltilmesi için katsayıları büyütür doğru katsayılar ise küçültülür
GradienBoosting ise ağırlıkların değerini büyütmektense tahmin ile gerçek değerin farkına odaklanır
Gradient Descenta benzer ama tek farkla tek bir noktanın değil modelin yitimine odaklanır
XGBoost 
eXtreme Gradient Boosting
Gradient Boosting modelleri sırasıyla çalıştırır iken XGBoost eşzamanlı çalıştırır
Mon Mar    GMT GMT